啱先發現女朋友銀包內有避孕丸

啱啱睇女朋友個銀包，發現有排避孕丸。
仲要成排得返幾粒，但係我同女朋友拍咗1年拖都仲未同佢做過。佢會唔會仲掛住個ex，所以同佢個ex仲有「聯絡」？

明顯同ex有聯絡，仲要比人中出埋：
無事嘅，食定先到時比我中出：

認真問

可以係唔想嚟m嘅

可能好耐之前好剩呢

咁咪大方問下佢

你唔直接問佢？

避孕丸好似係可以令經期準啲？

佢幫我keep住先姐

ps：你條女幾好砌

帽事帽事

帽事嘅

可能有做part time呢

我聽過，樓豬別想多。 我女友都有食，日日視訊佢。

會唔會係穩定經期咋

平心靜氣單刀直入問佢啦

視訊

你邊樹人呀

橙

認真，你問我地有撚用咩，廢柴，你都知係度問一定變護眼系列嫁啦！

係既就夠吉士啲，拎撚住粒藥問條女
如果係假膠既，就當我真心

ptgf

想皮膚好啲姐

好似會過期

條女好靚嘅？

唔係可以用嚟停經嚟㗎咩？

零負評

0負皮

竟然有連登仔有common sense

正啦樓主 可以中出

唔好咁啦

臭西飛得啦

真心 我試過食兩個月避孕丸等自己唔嚟m唔m痛
所以你可以問一問

問佢囉，避孕丸好多用途，除左避孕仲可以調節荷爾蒙醫暗瘡控制經期等等，點知佢用黎做乜姐

ptgf？

正常 你銀包都有避孕套啦

帽事post

唔做點做好...

凡事向好看

中上囉，我覺得靚

如果真 你覺得會認咩

拍咗成年都未做過，第一次就可以中出？

日日skype佢，睇佢搞乜撚嘢

但係我好愛佢

感謝你嘅建議

Ex 中出有樓主埋單

可能用黎調經姐
未必一定關帽事嘅

又一隻綠帽

重點係拍拖成年都冇搞過

之前我經期唔準醫生都開俾我食半年 食避孕藥唔一定關sex事 直接問清楚好過啦

有係有，但係我冇機會用

我有諗過

唔明。如果佢同EX係有過性生活既話。 點解依家反而唔想同你有。

護眼

會唔會係我太冇用，所以唔同我做？

對眼好舒服

我之前都有食開拎黎調經用啦
避孕丸有好多用途既
想知未問下你女朋友囉

我想要過，但佢話唔想咁快

直接問喇 佢諗多過3秒就自己醒水

巴打唔好咁啦 我好想喊

佢都系唔想你做平宜佬豆

係，你真係好撚冇用，
因為你連問都唔敢問,但上嚟開post先

忍唔住笑

我諗吓點問佢先，而且係我私自攞佢銀包嚟睇，唔知會唔會嬲我

唔通你想養埋佢個EX個仔？

巴打，有嘢就問清楚喇，拍左一年都呃鳩你嘅話就...

總之自己小心啦

諗緊點問

我唔知點開口

隨時已經中出三十連發了

唔好笑，我好想喊

多謝巴打關心

你幾大啊...

避孕丸呢家野好普通,

話睇到佢銀包有包野
問佢咩黎
問佢係咪病左唔同你講
睇佢點答

越諗越難受

問清楚，如果真係，就立即除帽

小弟今年22 女朋友22 但佢細我2個月

醫暗瘡 我男人都食啦

可能早一個月食定
諗住下個月同你啪啪啪
要早一個月食定嫁

方法幾好

好慘

點問
佢講大話你又會唔會信先

帽事既

佢可以食完黎m準時啲但實情有比人日日中出

仲未知係唔係

真定假？

零分重作

可能醫暗瘡

數住佢係咪個個月有食先

調經期用

食定比你中出姐
想你開心但你諗呢啲
比我係你女朋友一定嬲9

利申 我係女

為你好，廢事你埋單養便宜仔

學下CID查案咁，唔好比佢沖涼就話要扑佢。 攞棉棒佢嘅洞口，我估棉棒會痴啲生物細胞。

好似仲有醫暗瘡既作用

認真幫你
佢會唔會突然失蹤幾粒鐘？之類

得㗎咩？

生暗瘡/調經

如果係就代表佢用嚟週經？

但係佢冇暗瘡

無常識就去google
信條女唔過就直接分手

其實可能係調經呢 一係你問佢 問完有可能中出佢呢 利申婦科醫生叫我食緊

咁調經呢
同埋佢冇暗瘡可以係因為食咗幾年

樓主假膠

依個係我個ex嚟，個時想分享吓先開post，同個ex分手超過2年㗎啦

點可以無信任

問啦 唔好估
可能真係想控制嚟m時間or

成班綠帽妄想症避孕丸有好多作用，識得有人會喺游水比賽前後食嚟調節經期

你係兵咋

我以前有個女仔fd都係要不斷食定經
當然
我唔會同人大大聲聲講佢都會周圍搵腸抽插中出佢既

一個月個隻避孕可以調整返荷爾蒙 無咁多暗瘡經期準啲

講黎都冇用
呢種男人一黎綠帽妄想，唔會信任人
二黎冇常識
所以我都話，信唔過就分手算唔好害人

冇圖好難討論

圖呢

無野
今晚打算同你用

我唔係

你個女仔fd係臭雞

傻仔, 事後定長食果d呀

收皮啦大陸仔

邊款避孕丸先？
次次去旅行之前都會食避孕藥推遲經期
如果佢真係偷食，啲藥點會收埋係啲咁易比你搵到嘅地方
仲要食咗咁多，9成9係調經or延經用

其實為左period準d都唔出期
對皮膚都好d
唔好係又帽唔係又帽
係擔心嘅就主動就問下人啦

無知一問, 有咩副作用?

中出即飛，點都屌左先算

不過係未問清楚之前，記得唔好奶閪住

當年我ex都同我講話有兩個dom剩番，放心我負評左，實冇事

PTGF

食避孕藥好似皮膚靚d
佢都係為咗你啫
利申 皮已正

會有少少頭痛想作嘔咁，不過影響不大
有啲人會食到嗰人好腫好漲，但我自己又冇
同埋長期食好似會經血量變少

經血過多都要食架
會唔會有就嚟有重要活動 / 考試 / 旅行，用避孕丸控制日子?

佢讀完啦，佢開始返緊工

邊有咁多帽啊

打完機入黎護下眼

幫姊妹袋住先姐

問啦
結果得兩個
無得避㗎你！

good一聲吞左去

拍左成年都冇做過
你都知咩事啦

佢又唔係處女

睇我銀包姐係唔信我啦
分手啦我地

可能係呢

如果偷食應該唔會咁揚

直接問佢啦屌!

屌啦仲問

你直接問佢咪得lor 疑神疑鬼做乜

日日keep住食
藥箱都變成首飾箱

旁敲側擊囉
借d意話聽講食避孕藥m到冇咁辛苦，要唔要試下？
如果佢話已經食緊，未必有野
佢扮傻既話

我有D掛住你女友啦

你好，我是你女友的前男友，她是個好女孩，請你珍惜她。如果只是玩玩，就請放過她。等你跟她在一起了，帶她逛街別讓她穿高跟鞋，她會腳疼。每次看她皺眉頭，一定要好好的哄她。她不喜歡大熱天，一熱她就急躁。不說這些，這些你都會慢慢知道的， 說說你不知道的。她左奶比較大，因為我一直習慣右手摸，以後你就專攻右邊的吧，平衡一點比較好。摸的時候可以用牙輕輕咬住乳頭吸，她每次前戲這樣她濕的最快。如果跟她做愛，不要讓她一直在上面，她會很累的。我跟她只用過十種姿勢，你也可以多開發一點，她喜歡新的。她最喜歡的是，讓我從後面進入，她害羞，不好意思，但是那個姿勢她最舒服了。最喜歡我抱著她的屁股使勁衝撞地感覺，每次都能虛脫，滿眼的迷離告訴我她很享受的。記住你要主動點，使勁點，她比較害羞，自己不好意思提出來。對了，她只用岡本003。但是別用蘆薈的，因為她不喜歡，那個太涼，你可以買岡本002的我沒用過，她應該很喜歡。其實她一直不讓我用TT，因為怕我難過。可是還是用吧，之前一年一直都是安全期無套射裡面，說實話我和她都很享受，但是不小心懷上了三次，都打掉了，醫生說再打以後就不能生了，我很珍惜她，以後都用套。她不抗拒跟我口，但是技術不怎麼樣，你也可以試試，因為我也不忍心一直讓她這樣。雖然一開始她有點不適應，但是後來其實她也很享受這個過程，特別是快射出來了的時候可以把她頭使勁往下按，深喉射出來她最喜歡了。她很喜歡我給她口，真的，雖然她會抗拒，但是真的很喜歡，你強硬點，她每次都會很享受。她有很多性感的內褲,都是她媽媽給她買的,一有新的她會馬上穿給我看。她有好多BRA都是我陪她一塊買的,都是我喜歡的樣子，我最喜歡她的黑色的BRA，維多利亞的秘密的，可惜壓壞了。她的耳朵是敏感點，RT也挺敏感的。她水很多很舒服， 還有，第一次的時候我們在學校門口200塊的小旅館做的，她疼的撕心裂肺氣若游絲，手把我的背都抓破了。第一次的時候超級緊，我好不容易才插進去，看到她流血我好心疼。不過你放心，我已經幫你拓寬了，你進入輕鬆多了，也不用看著她受罪心疼了。不用感謝我，畢竟她幸福就好。好像也沒什麼了，就這些吧祝你們幸福哈。對了，你們牽手的時候別想她的手摸過我的老二， 對了，你們親嘴的時候別想她的嘴巴被我的老二塞滿過，開心點

屌你一句有幾撚多錯字?

BETWEEN
就算問完佢都唔會認啦
係唔係都會話係調經

會假性出血 不過個啲唔係經血黎
本身黎一個星期會變到剩返三四日
同埋個量會少啲
諗諗下食避孕丸其實平過買tampon

係咪會減輕經痛?

每個人對每隻藥反應都唔同
有人會抑鬱，有人會體重上升，但亦都可能冇副作用

其實算唔算係高風險

直接問佢屌唔屌得 橫掂帽就帽硬

正評左
但其實可能係調經

巴打諗多左，我有個ex都有食，用黎調經。

利申:評已正，以前次次中出

醫生會俾隻你試
如果有唔妥就同醫生講 叫佢換第隻俾你

屌你老母 呃正皮

同你一齊係full time
你餵唔佢咪要出去做part time 囉

大把原因食避孕丸，經期準，皮膚好D

我女友m痛得好緊要 個期又唔準
醫生都有開避孕丸比佢調節返

你一係問清楚，一係

食得藥多始終有負作用 你咪問下佢 你五舒服咩做咩要食藥 睇下佢答你咩嘣

*囉

無事既 可能係調經姐

多口問一句 你點知果排係避孕丸？

調經

如果你女朋友黎m唔準時/ 幾個月先黎一次m
咁好大機會係因為要調經而食既
但如果佢黎m好正常 咁 你自己諗

五你老母

屌你語障

超 你銀包夠有安全套 咁佢有避孕藥都一樣姐

平心靜氣咁問佢

肯定唔關性事啦

你又知個粒係避孕丸

仆街賣廣告

都係個好方法..

走開啦

我係你就中出佢 睇佢咩反應

走開啦 假膠

有啲避孕丸係用嚟調經，係for月經唔準嘅女仔，至少三個月要排一次經，如果唔係積埋積埋有機會生野
利申：月經唔準，食優__牌子食咗一段時間(醫生話呢隻副作用最少)，keep住食先有得嚟，巴打女朋友係咪食依隻？

真？

這些機會

可能10個月後多個仔呢

牌子y字頭，自己估

我唔太清楚佢經期

屌你 係咪男人來？
直接問 條女當你提款機
條女比人地屌 都唔甩拖？

唔會嘅

同佢出街都係AA㗎，佢好好

想俾你中出呀
仲唔去馬

有冇巴絲可以比個容易啲開口嘅說話問佢

朋友唔敢拎返屋企幫朋友袋住姐

我ex嗰d喺家計會買，btw而家d女真係好難講
我對上有兩條女同我一齊未夠一星期就啪，仲講明想我中出，兩個都係過左幾個月先知道原來佢地本身有男朋友，啫係我不知情下帽左，佢地有一個有食pill，做幼稚園老師嘅，另一個就話食事後。
巴打都係直接問啦。

好有道理

溫柔問既結果：搞錯啊 咁你都唔信我？你唔係以為我出面有其他男人下嘛 我地分手啦，我覺得一段感情入面冇咗信任，咁一齊落去都冇咩用

嚴厲地問：唔係咁架 你聽我解釋先啦.........

信我 我係女人

老老柒柒，身有屎嘅講大話樓主都唔會知，正如我當時一樣，都係無意中發現做左人第三者
直接問嗰包咩黎，係咪唔舒服，扮唔知係避孕丸，睇佢點答。
唔答你係避孕丸你心中有數啦

帽事嘅 你多心啦

樓主女朋友叫陳寶珊??

閃光留名

明白

唔姓陳

感謝

好啦，我會問㗎啦

過幾日再睇有冇少幾粒再算

樓主女友係咪有暗瘡？
有啲暗瘡藥直情係避孕丸黎
希望樓主唔好諗咁多
如果樓主女友係白滑冇暗瘡既話
咁恭喜你
你帽左

通常都帽咗

M痛食避孕丸會舒服啲
好似係

問撚咗未啊
定係你係假膠？

帽事的

飛啦
你都知佢答你咩架啦

係我嗌佢食

返工需要

以牙還牙 出去叫雞啦仲忍呀？

其實你上黎問都expect到咩答案
問多句好難咩？

條女食避孕丸好正常架喎，我自己都有食啦

屌 香港性教育真係好唔得
避孕丸有醫治暗瘡 調經 舒適pms 作用
男人真係好無知

［green]怕咩啫[/green]

有答案未

呃正皮

咁都唔信佢，點做人男朋友

零食

問咗未啊樓豬

佢真係冇

明天問佢，佢今晚同啊媽出去

記得問

我有嚴重經痛，婦科醫生知道咩都冇講就開咗盒避孕丸我
苦口婆心同我講咁嚴重一定要食，食完唔會再痛
所以巴打你又唔需要咁擔心住，如果你女朋友同我一樣有嚴重經痛嘅話

其實係我女朋友M痛同埋經期唔準, 話想睇醫生試下食
M痛係咪都有幫助?

我五你老母

無陰公

正解

假膠 銀包點放得落一排藥丸

係咪單車破處？

要有幾無知先會覺得食避孕丸係為左扑野？

唔同性別有唔同作用姐

女裝銀包磚頭咁撚大個呀

痴線梗係唔係啦 食藥嚟m超級準

你問佢實話唔係for扑野
係for控制經期

有左咁點算呀你男友會知道
唔緊要呀我有食藥，射晒入黎啦！

唔係處又keep住比ex屌
但你一年唔比屌係咩料

認真答你，好多女仔經期有問題要食避孕藥

我唔信

問左未呀屌你樓豬

女朋友唔係處？
成年都未屌

樓豬快啲問啦好想知

會唔會係幫朋友仔keep 住先呀？

1）如果以前食開係唔會停
2）會唔會食黎調經呢？
平常地關心下佢，食避孕丸唔代表啲乜

可以調經既 不過多數

垃圾

避孕套都可以用裝水啦
避孕丸有其他用套都好正常，樓主唔好諗太多

Btw:樓主rip

可能買錯左
放入銀包係警剔自己唔好再買錯

等我安慰下你啦樓主，你女人會唔會係因為生左子官肌瘤所以要食避孕丸去減少激素刺激，呢個係其中一個方法防止肌瘤增大

避孕丸好似可以用黎調經
之前識個女仔冇黎M成2個月，食左一排就黎M
唔使擔心

咁當然都有機會樓主綠左啦

啱啱送女朋友返屋企，送到樓下問咗。佢話唔想M痛，所以先食避孕藥。我問佢個時，佢好似好驚訝咁。好彩我冇載帽，邊個話我頭上有頂帽嘅同我出嚟

調理身體

恭喜

唔通答你有咩
叫人點開口呀

打蛇隨棍上中出埋佢啦

認真答

用黎調經可能性好高

同條仔講係for控制經期實唔信
係for扑野

咁冇常識疑神疑鬼上嚟開post 嘅男友真係喊三聲

1 如果佢經期亂 去睇醫生會開避孕丸俾你食
2 或者經痛好勁好痛 醫生都係開呢啲 食左冇咁痛
3 佢想豐胸 食呢啲藥好似有效 不過一唔食就會縮
4 佢比帽你戴

叫佢唔好食啊 食得多會影響第時生小朋友 同埋停食會經期亂 仲會更加痛

好

我好擔心

冇事嘅 其實食呢d對身體唔好 好多女仔都知 佢應該真係period好痛先至選擇用呢個方法

有醫生建議先好食
如果唔係痛到起唔到身嘅話，坊間啲止痛藥都足夠鎮痛

認真，想m痛斷尾嘅話就睇中醫調理身體同埋注意飲食習慣
以前有一段時間m痛到落唔到床，頭兩日只可以喺屋企爬嚟爬去，後尾睇咗3個月中醫就唔覺痛咁制，好後悔無早啲去睇，白白痛咗年幾
但唔介口嘅話會再痛返
都係嗰句，條路自己揀⋯⋯

中出左未

自己問清楚佢啦

可能佢荷爾蒙失調呢，你估估下仲衰

原來問咗，我翻出去先

避孕丸治嚴重 M 痛

好驚訝咁 有啲野唔知好過知

避孕丸可以豐胸

點解？

巴打rip

？？？？？

少年太年輕了。
我ex都有食開，不過係有次意外有左，之後意外無左，我地唔想用套，家計會開俾佢食嘅。
係咪真係止到痛呢，睇人嘅，副作用都唔少

係咪食優悅牌？

你意思係我女朋友唔係用嚟調經？

冇睇清楚，不過係y字頭

環保
護眼

不如你放過條女啦好冇
連登仔求其9up下你就生疑

帽事發生

你點問佢

連登仔都好信

比人中出就得 你就要帶袋囉

總好過唔食 俾人中出完要你埋單
好女人啊 樓主 你執到啦

我冇信，只係問佢嘅意思姐..

夠鐘埋單啦

有食
調經
以前唔扑野都三幾個月唔黎一次
一黎就腰痛肚痛手震
食左就慢慢無痛
下次google下避孕藥係點用先問